{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 봄봄펜션(관광지인근)"
    },
    "text": "当慶州ボンボンペンションは仏国寺の近くに位置しており、普門観光団地から5分ほどの距離に位置し、千年古都の慶州観光に最適な場所です。 常にお客様の便宜のために最善を尽くします。 各部屋個別バーベキューが可能なプライベートテラスがあります！ お知らせは、22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 また、客室を整理した後、退室チェックを受けてください。 点検後、客室の鍵を返却してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンボンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボンボンペンションは仏国寺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ボンボンペンションから普門観光団地までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ボンボンペンションから普門観光団地までの所要時間は約5分です。"
        },
        {
            "question": "ボンボンペンションはどのような観光スポットに最適な場所に位置していますか？",
            "answer": "ボンボンペンションは千年古都の慶州観光に最適な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボンボンペンションは何を重視していますか？",
            "answer": "ボンボンペンションは常にお客様の便宜のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ボンボンペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ボンボンペンションには各部屋個別バーベキューが可能なプライベートテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "22時以降にボンボンペンションに入室する場合、事前に何をすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後、客室の鍵はどうすればよいですか？",
            "answer": "チェックアウト後、客室を整理した後に退室チェックを受けてください。点検後、客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "ボンボンペンションへのお問い合わせはどこにすればよいですか？",
            "answer": "お問い合わせは、ボンボンペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ボンボンペンションのスタッフは日本語を話すことができますか？",
            "answer": "はい、ボンボンペンションのスタッフは日本語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ボンボンペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ボンボンペンション周辺には仏国寺や普門観光団地などの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 157,
        "QA": 469
    }
}